唔該同我杯葛所有tvb藝人嘅youtube channel

根據上面巴打之前所講 依家tvb呢個垃圾電視台 想靠youtube翻新身
連登仔唔該出啲力收佢皮
Report + dislike 每一條片
先畀兩條大家
1.戴祖儀

2.丁子朗

已report
順便report 埋see see tvb

佢無侵權 分享自己野 YouTube唔會因為政治原因封囉

乜水 完全唔撚識

push 1

自推2

你啱
但我天生唔鍾意做tvb 嘅偽人，我就封撚硬

我記得之前youtube有一排興d垃圾公司買左d meme (literally)跟住舉報有用個meme ge YouTuber。
跟住個片ge收益就歸曬佢
跟住有d字體可能都係有公司own，有copyright。如果見到有可以去個公司問下有冇侵權問題（聽過有Joeman(台灣YouTuber)賴過野）

report dislike有鬼用
有幾多次youtube會受理
撳入去又畀到hit rate佢賺
直接ignore最實際

OK
已report丁子朗
已follow戴祖儀

你click入去就真係幫左佢喇

今時今日仲j tvb藝人嘅唔死都冇用

前兩日俾人鬧完香港搞成咁，仲J(任何一條)女嘅唔死都冇用

戒j身體好

推

呢幾個人好撚on9
做YouTuber自己做都得啦
幫Tvb拍片俾佢抽僱好弱智

push 3

push

做得youtube
應該係唔想再做Tvb
如果佢知道youtube養到佢
Tvb又會小一個人